屌奶星，港鐵真係好屈

國慶竟然有優惠，等我地啲住大西北嘅貧苦巿民都以錢搭地鐵去睇升旗禮

我一早開左 post 成班唔感恩都算 仲要盲反

成班港毒狗盲反

牙milk抄po reported

放便我地參加愛國活動

依家先見到

有咩留返同連囝講

牙銘

真系好愛國

屌你老母，學生冇優惠

多學生反我哋中國牙